想搵返一套港產片

有一幕係有個類似燈神嘅角色，問一個人想要咩願望。
人：想要開心
燈神：咁要唔要唔開心？
人：唔要
燈神：冇唔開心咁點襯托出開心？

邊個做唔記得 希望唔係膠劇

鬼馬狂想曲ending

Thx